# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 8290981-0-86884
msgctxt "8290981-0-86884"
msgid "Strangler"
msgstr "교살초"

#: 8290981-0-86843
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86843"
msgid "Golden Indrik"
msgstr "황금 인드릭"

#: 8290981-0-86800
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86800"
msgid "Yaghra Larva"
msgstr "야그라 유충"

#: 8290981-0-86799
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86799"
msgid "Yaghra Larva"
msgstr "야그라 유충"

#: 8290981-0-86792
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86792"
msgid "Golden Indrik"
msgstr "황금 인드릭"

#: 8290981-0-86786
msgctxt "8290981-0-86786"
msgid "Fire Trap"
msgstr ""

#: 8290981-0-86766
msgctxt "8290981-0-86766"
msgid "The Impresario"
msgstr ""

#: 8290981-0-86729
msgctxt "8290981-0-86729"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-86721
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86721"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-86720
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86720"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-86719
msgctxt "8290981-0-86719"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-86718
msgctxt "8290981-0-86718"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-86715
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86715"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-86714
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86714"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-86713
msgctxt "8290981-0-86713"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-86712
msgctxt "8290981-0-86712"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-86710
msgctxt "8290981-0-86710"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-86709
msgctxt "8290981-0-86709"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-86705
msgctxt "8290981-0-86705"
msgid "Prong-Eared Forge Mouser"
msgstr ""

#: 8290981-0-86704
msgctxt "8290981-0-86704"
msgid "Prong-Eared Odd-Eyed Cat"
msgstr ""

#: 8290981-0-86686
msgctxt "8290981-0-86686"
msgid "Hate Me Dummy"
msgstr ""

#: 8290981-0-86647
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86647"
msgid "Golden Indrik"
msgstr "황금 인드릭"

#: 8290981-0-86645
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86645"
msgid "Golden Indrik"
msgstr "황금 인드릭"

#: 8290981-0-86573
msgctxt "8290981-0-86573"
msgid "Swamp Jelly Reward"
msgstr ""

#: 8290981-0-86509
msgctxt "8290981-0-86509"
msgid "Pale Pass Pony"
msgstr ""

#: 8290981-0-86505
msgctxt "8290981-0-86505"
msgid "Scruffy Skyrim Paint Pony"
msgstr ""

#: 8290981-0-86483
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86483"
msgid "Hircine"
msgstr "허씬"

#: 8290981-0-86475
msgctxt "8290981-0-86475"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-86474
msgctxt "8290981-0-86474"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-86472
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86472"
msgid "Crocodile"
msgstr "악어"

#: 8290981-0-86471
msgctxt "8290981-0-86471"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-86469
msgctxt "8290981-0-86469"
msgid "Tropical Bird"
msgstr "열대 새"

#: 8290981-0-86386
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86386"
msgid "Golden Indrik"
msgstr "황금 인드릭"

#: 8290981-0-86344
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86344"
msgid "Moon Hunter Cleaver"
msgstr "문 헌터 도살자"

#: 8290981-0-86343
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86343"
msgid "Moon Hunter Cleaver"
msgstr "문 헌터 도살자"

#: 8290981-0-86342
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86342"
msgid "Moon Hunter Cleaver"
msgstr "문 헌터 도살자"

#: 8290981-0-86341
msgctxt "8290981-0-86341"
msgid "Moon Hunter Striker"
msgstr ""

#: 8290981-0-86340
msgctxt "8290981-0-86340"
msgid "Moon Hunter Striker"
msgstr ""

#: 8290981-0-86339
msgctxt "8290981-0-86339"
msgid "Moon Hunter Striker"
msgstr ""

#: 8290981-0-86337
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86337"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-86336
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86336"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-86335
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86335"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-86334
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86334"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-86331
msgctxt "8290981-0-86331"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-86321
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86321"
msgid "Rooster"
msgstr "수탉"

#: 8290981-0-86320
msgctxt "8290981-0-86320"
msgid "Mara's Spring Chicken"
msgstr ""

#: 8290981-0-86242
msgctxt "8290981-0-86242"
msgid "Corn Seeker"
msgstr ""

#: 8290981-0-86241
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86241"
msgid "Moon Hunter Archer"
msgstr "문 헌터 궁수"

#: 8290981-0-86237
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86237"
msgid "Strangler"
msgstr "교살초"

#: 8290981-0-86234
msgctxt "8290981-0-86234"
msgid "Riverwood White Hen"
msgstr ""

#: 8290981-0-86233
msgctxt "8290981-0-86233"
msgid "Daemon Chicken"
msgstr ""

#: 8290981-0-86220
msgctxt "8290981-0-86220"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-86219
msgctxt "8290981-0-86219"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-86218
msgctxt "8290981-0-86218"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-86217
msgctxt "8290981-0-86217"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-86216
msgctxt "8290981-0-86216"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-86215
msgctxt "8290981-0-86215"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-86214
msgctxt "8290981-0-86214"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-86213
msgctxt "8290981-0-86213"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-86212
msgctxt "8290981-0-86212"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-86209
msgctxt "8290981-0-86209"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-86208
msgctxt "8290981-0-86208"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-86190
msgctxt "8290981-0-86190"
msgid "Blackguard Alchemist"
msgstr ""

#: 8290981-0-86189
msgctxt "8290981-0-86189"
msgid "Blackguard Alchemist"
msgstr ""

#: 8290981-0-86188
msgctxt "8290981-0-86188"
msgid "Blackguard Alchemist"
msgstr ""

#: 8290981-0-86187
msgctxt "8290981-0-86187"
msgid "Blackguard Alchemist"
msgstr ""

#: 8290981-0-86186
msgctxt "8290981-0-86186"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-86185
msgctxt "8290981-0-86185"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-86184
msgctxt "8290981-0-86184"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-86183
msgctxt "8290981-0-86183"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-86182
msgctxt "8290981-0-86182"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-86181
msgctxt "8290981-0-86181"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-86180
msgctxt "8290981-0-86180"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-86179
msgctxt "8290981-0-86179"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-86178
msgctxt "8290981-0-86178"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-86177
msgctxt "8290981-0-86177"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-86176
msgctxt "8290981-0-86176"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-86175
msgctxt "8290981-0-86175"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-86173
msgctxt "8290981-0-86173"
msgid "Bloodscent Butcher"
msgstr ""

#: 8290981-0-86160
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86160"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-86155
msgctxt "8290981-0-86155"
msgid "Target Wraith of Crows"
msgstr ""

#: 8290981-0-86121
msgctxt "8290981-0-86121"
msgid "Hate Me Dummy"
msgstr ""

#: 8290981-0-86099
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86099"
msgid "Lizard"
msgstr "도마뱀"

#: 8290981-0-86000
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-86000"
msgid "Salamander"
msgstr "살라맨더"

#: 8290981-0-85983
msgctxt "8290981-0-85983"
msgid "Guardian of the Cursed Skull"
msgstr ""

#: 8290981-0-85971
msgctxt "8290981-0-85971"
msgid "Snowy Owl Gryphon"
msgstr ""

#: 8290981-0-85968
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85968"
msgid "Rooster"
msgstr "수탉"

#: 8290981-0-85967
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85967"
msgid "Chicken"
msgstr "닭"

#: 8290981-0-85963
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85963"
msgid "Chicken"
msgstr "닭"

#: 8290981-0-85956
msgctxt "8290981-0-85956"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-85947
msgctxt "8290981-0-85947"
msgid "Hollowjack Netch"
msgstr ""

#: 8290981-0-85895
msgctxt "8290981-0-85895"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-85890
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85890"
msgid "Razum-dar"
msgstr "라줌-다르"

#: 8290981-0-85888
msgctxt "8290981-0-85888"
msgid "Dapper"
msgstr ""

#: 8290981-0-85843
msgctxt "8290981-0-85843"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-85842
msgctxt "8290981-0-85842"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-85831
msgctxt "8290981-0-85831"
msgid "Tropical Bird"
msgstr "열대 새"

#: 8290981-0-85820
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85820"
msgid "Lizard"
msgstr "도마뱀"

#: 8290981-0-85816
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85816"
msgid "Chicken"
msgstr "닭"

#: 8290981-0-85815
msgctxt "8290981-0-85815"
msgid "Azezdu"
msgstr ""

#: 8290981-0-85762
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85762"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-85761
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85761"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-85745
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85745"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-85744
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85744"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-85742
msgctxt "8290981-0-85742"
msgid "Margus Derius"
msgstr ""

#: 8290981-0-85739
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85739"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-85738
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85738"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-85736
msgctxt "8290981-0-85736"
msgid "Pilot Hasuq"
msgstr ""

#: 8290981-0-85734
msgctxt "8290981-0-85734"
msgid "Bog Blight"
msgstr ""

#: 8290981-0-85733
msgctxt "8290981-0-85733"
msgid "Sharbarga"
msgstr ""

#: 8290981-0-85732
msgctxt "8290981-0-85732"
msgid "Kassim af-Azik"
msgstr ""

#: 8290981-0-85731
msgctxt "8290981-0-85731"
msgid "Karzskar"
msgstr ""

#: 8290981-0-85730
msgctxt "8290981-0-85730"
msgid "Annese Harbert"
msgstr ""

#: 8290981-0-85663
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85663"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-85661
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85661"
msgid "Swarming Zombie"
msgstr "무리지은 좀비"

#: 8290981-0-85642
msgctxt "8290981-0-85642"
msgid "Sodres Vandril"
msgstr ""

#: 8290981-0-85641
msgctxt "8290981-0-85641"
msgid "Giant Scorpion Corpse"
msgstr ""

#: 8290981-0-85640
msgctxt "8290981-0-85640"
msgid "Assassin Beetle Corpse"
msgstr ""

#: 8290981-0-85639
msgctxt "8290981-0-85639"
msgid "Assassin Beetle Corpse"
msgstr ""

#: 8290981-0-85633
msgctxt "8290981-0-85633"
msgid "Swamp Jelly 003 (VFX)"
msgstr ""

#: 8290981-0-85632
msgctxt "8290981-0-85632"
msgid "Swamp Jelly 002 (VFX)"
msgstr ""

#: 8290981-0-85631
msgctxt "8290981-0-85631"
msgid "Swamp Jelly 001"
msgstr ""

#: 8290981-0-85630
msgctxt "8290981-0-85630"
msgid "Ice Nixad"
msgstr ""

#: 8290981-0-85625
msgctxt "8290981-0-85625"
msgid "Frost Senche"
msgstr ""

#: 8290981-0-85623
msgctxt "8290981-0-85623"
msgid "Horse-Lizard Steed"
msgstr ""

#: 8290981-0-85622
msgctxt "8290981-0-85622"
msgid "Bear-Lizard Steed"
msgstr ""

#: 8290981-0-85621
msgctxt "8290981-0-85621"
msgid "Camel-Lizard Steed"
msgstr ""

#: 8290981-0-85616
msgctxt "8290981-0-85616"
msgid "Senche-Lizard Steed"
msgstr ""

#: 8290981-0-85615
msgctxt "8290981-0-85615"
msgid "Wolf-Lizard Steed"
msgstr ""

#: 8290981-0-85612
msgctxt "8290981-0-85612"
msgid "Pure-Snow Indrik"
msgstr ""

#: 8290981-0-85611
msgctxt "8290981-0-85611"
msgid "Onyx Indrik"
msgstr ""

#: 8290981-0-85583
msgctxt "8290981-0-85583"
msgid "Pale-Plume Fledgling Gryphon"
msgstr ""

#: 8290981-0-85566
msgctxt "8290981-0-85566"
msgid "Mindileth"
msgstr ""

#: 8290981-0-85565
msgctxt "8290981-0-85565"
msgid "Dreugh Corpse"
msgstr ""

#: 8290981-0-85564
msgctxt "8290981-0-85564"
msgid "Tamira Dobar"
msgstr ""

#: 8290981-0-85563
msgctxt "8290981-0-85563"
msgid "Dreugh Corpse"
msgstr ""

#: 8290981-0-85562
msgctxt "8290981-0-85562"
msgid "Dreugh Corpse"
msgstr ""

#: 8290981-0-85555
msgctxt "8290981-0-85555"
msgid "Margus Derius"
msgstr ""

#: 8290981-0-85554
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85554"
msgid "Giant Spider"
msgstr "거대 거미"

#: 8290981-0-85553
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85553"
msgid "Giant Spider"
msgstr "거대 거미"

#: 8290981-0-85552
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85552"
msgid "Giant Spider"
msgstr "거대 거미"

#: 8290981-0-85544
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85544"
msgid "Kagouti"
msgstr "카고티"

#: 8290981-0-85533
msgctxt "8290981-0-85533"
msgid "Witches Party Ghost Netch"
msgstr ""

#: 8290981-0-85502
msgctxt "8290981-0-85502"
msgid "Copper-Tongued Skink"
msgstr ""

#: 8290981-0-85497
msgctxt "8290981-0-85497"
msgid "Blackguard Alchemist"
msgstr ""

#: 8290981-0-85496
msgctxt "8290981-0-85496"
msgid "Blackguard Alchemist"
msgstr ""

#: 8290981-0-85495
msgctxt "8290981-0-85495"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-85494
msgctxt "8290981-0-85494"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-85493
msgctxt "8290981-0-85493"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-85492
msgctxt "8290981-0-85492"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-85491
msgctxt "8290981-0-85491"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-85490
msgctxt "8290981-0-85490"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-85475
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85475"
msgid "Springbok"
msgstr "스프링복"

#: 8290981-0-85474
msgctxt "8290981-0-85474"
msgid "Vulture"
msgstr "독수리"

#: 8290981-0-85473
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85473"
msgid "Springbok"
msgstr "스프링복"

#: 8290981-0-85472
msgctxt "8290981-0-85472"
msgid "Heron"
msgstr "왜가리"

#: 8290981-0-85471
msgctxt "8290981-0-85471"
msgid "Arlowe Viducia"
msgstr ""

#: 8290981-0-85470
msgctxt "8290981-0-85470"
msgid "Goat"
msgstr "염소"

#: 8290981-0-85469
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85469"
msgid "Lorhiel"
msgstr "로히엘"

#: 8290981-0-85433
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85433"
msgid "Jee-Lar"
msgstr "지-라"

#: 8290981-0-85431
msgctxt "8290981-0-85431"
msgid "Black Rose Gang Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-85413
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85413"
msgid "Jee-Lar"
msgstr "지-라"

#: 8290981-0-85405
msgctxt "8290981-0-85405"
msgid "Priestess Hodyette"
msgstr ""

#: 8290981-0-85376
msgctxt "8290981-0-85376"
msgid "Hervod"
msgstr ""

#: 8290981-0-85339
msgctxt "8290981-0-85339"
msgid "Rosirma"
msgstr ""

#: 8290981-0-85331
msgctxt "8290981-0-85331"
msgid "Generic Invisible Target"
msgstr ""

#: 8290981-0-85315
msgctxt "8290981-0-85315"
msgid "Blackguard Alchemist"
msgstr ""

#: 8290981-0-85314
msgctxt "8290981-0-85314"
msgid "Blackguard Alchemist"
msgstr ""

#: 8290981-0-85313
msgctxt "8290981-0-85313"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-85312
msgctxt "8290981-0-85312"
msgid "Blackguard Raider"
msgstr ""

#: 8290981-0-85311
msgctxt "8290981-0-85311"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-85310
msgctxt "8290981-0-85310"
msgid "Blackguard Vinecaller"
msgstr ""

#: 8290981-0-85309
msgctxt "8290981-0-85309"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-85308
msgctxt "8290981-0-85308"
msgid "Blackguard Poison Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-85307
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85307"
msgid "Senche-Panther"
msgstr "센치 표범"

#: 8290981-0-85305
msgctxt "8290981-0-85305"
msgid "Haj Mota"
msgstr "하지 모타"

#: 8290981-0-85295
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85295"
msgid "Hoarvor"
msgstr "호아보어"

#: 8290981-0-85294
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85294"
msgid "Wamasu"
msgstr "와마수"

#: 8290981-0-85293
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85293"
msgid "Crocodile"
msgstr "악어"

#: 8290981-0-85291
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85291"
msgid "Crocodile"
msgstr "악어"

#: 8290981-0-85283
msgctxt "8290981-0-85283"
msgid "Yakh-Xul the Destroyer"
msgstr ""

#: 8290981-0-85282
msgctxt "8290981-0-85282"
msgid "Mephala Spider"
msgstr ""

#: 8290981-0-85206
msgctxt "8290981-0-85206"
msgid "Peesha"
msgstr ""

#: 8290981-0-85205
msgctxt "8290981-0-85205"
msgid "Dus-Geet"
msgstr ""

#: 8290981-0-85203
msgctxt "8290981-0-85203"
msgid "Taxatl"
msgstr ""

#: 8290981-0-85178
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85178"
msgid "Jee-Lar"
msgstr "지-라"

#: 8290981-0-85152
msgctxt "8290981-0-85152"
msgid "Strangler"
msgstr "교살초"

#: 8290981-0-85151
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85151"
msgid "Adonatus Varian"
msgstr "아도나투스 바리안"

#: 8290981-0-85129
msgctxt "8290981-0-85129"
msgid "Eshundir"
msgstr ""

#: 8290981-0-85125
msgctxt "8290981-0-85125"
msgid "Urzashi"
msgstr ""

#: 8290981-0-85122
msgctxt "8290981-0-85122"
msgid "Grethaa"
msgstr ""

#: 8290981-0-85115
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85115"
msgid "Jee-Lar"
msgstr "지-라"

#: 8290981-0-85104
msgctxt "8290981-0-85104"
msgid "Generic Invisible Target"
msgstr ""

#: 8290981-0-85101
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85101"
msgid "Sea Adder"
msgstr "바다 살무사"

#: 8290981-0-85081
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85081"
msgid "Shade of Balorgh"
msgstr "발로그의 그림자"

#: 8290981-0-85076
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85076"
msgid "Sapling of Seasons"
msgstr "계절의 묘목"

#: 8290981-0-85072
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85072"
msgid "Moon Hunter Brawler"
msgstr "문 헌터 싸움꾼"

#: 8290981-0-85071
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85071"
msgid "Moon Hunter Brawler"
msgstr "문 헌터 싸움꾼"

#: 8290981-0-85066
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85066"
msgid "Bear"
msgstr "곰"

#: 8290981-0-85057
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85057"
msgid "Moon Hunter Caster"
msgstr "문 헌터 술사"

#: 8290981-0-85056
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85056"
msgid "Moon Hunter Caster"
msgstr "문 헌터 술사"

#: 8290981-0-85046
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85046"
msgid "Blaze Lurcher"
msgstr "여름 러쳐"

#: 8290981-0-85045
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85045"
msgid "Budding Lurcher"
msgstr "봄 러쳐"

#: 8290981-0-85044
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85044"
msgid "Frost Lurcher"
msgstr "겨울 러쳐"

#: 8290981-0-85043
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85043"
msgid "Autumn Lurcher"
msgstr "가을 러쳐"

#: 8290981-0-85040
msgctxt "8290981-0-85040"
msgid "Bloodscent Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-85039
msgctxt "8290981-0-85039"
msgid "Bloodscent Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-85015
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85015"
msgid "Dire Wolf"
msgstr "이리"

#: 8290981-0-85011
msgctxt "8290981-0-85011"
msgid "Werewolf Brute"
msgstr ""

#: 8290981-0-85007
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-85007"
msgid "Vicious Dire Wolf"
msgstr "포악한 이리"

#: 8290981-0-84928
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84928"
msgid "Sea Adder"
msgstr "바다 살무사"

#: 8290981-0-84927
msgctxt "8290981-0-84927"
msgid "Bloodscent Thundermaul"
msgstr ""

#: 8290981-0-84926
msgctxt "8290981-0-84926"
msgid "Bloodscent Thundermaul"
msgstr ""

#: 8290981-0-84925
msgctxt "8290981-0-84925"
msgid "Bloodscent Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-84924
msgctxt "8290981-0-84924"
msgid "Bloodscent Archer"
msgstr ""

#: 8290981-0-84923
msgctxt "8290981-0-84923"
msgid "Bloodscent Assassin"
msgstr ""

#: 8290981-0-84922
msgctxt "8290981-0-84922"
msgid "Bloodscent Assassin"
msgstr ""

#: 8290981-0-84919
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84919"
msgid "Golden Indrik"
msgstr "황금 인드릭"

#: 8290981-0-84918
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84918"
msgid "Sea Lurcher"
msgstr "바다 러쳐"

#: 8290981-0-84916
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84916"
msgid "Wispmother"
msgstr "위습어미"

#: 8290981-0-84915
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84915"
msgid "Wisp"
msgstr "위습"

#: 8290981-0-84909
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84909"
msgid "Hunter"
msgstr "사냥꾼"

#: 8290981-0-84897
msgctxt "8290981-0-84897"
msgid "Strigidae Spirit"
msgstr ""

#: 8290981-0-84896
msgctxt "8290981-0-84896"
msgid "Rangifer Spirit"
msgstr ""

#: 8290981-0-84858
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84858"
msgid "Dagrund the Bulky"
msgstr "덩치 큰 대그룬드"

#: 8290981-0-84857
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84857"
msgid "Dagrund the Bulky"
msgstr "덩치 큰 대그룬드"

#: 8290981-0-84856
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84856"
msgid "Dagrund the Bulky"
msgstr "덩치 큰 대그룬드"

#: 8290981-0-84814
msgctxt "8290981-0-84814"
msgid "Bloodscent Butcher"
msgstr ""

#: 8290981-0-84812
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84812"
msgid "Ursus Spirit"
msgstr "우르수스의 영혼"

#: 8290981-0-84808
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84808"
msgid "Balorgh"
msgstr "발로그"

#: 8290981-0-84800
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84800"
msgid "Hircine"
msgstr "허씬"

#: 8290981-0-84799
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84799"
msgid "Balorgh"
msgstr "발로그"

#: 8290981-0-84784
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84784"
msgid "Balorgh"
msgstr "발로그"

#: 8290981-0-84773
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84773"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-84766
msgctxt "8290981-0-84766"
msgid "Bearfang Hunter"
msgstr ""

#: 8290981-0-84744
msgctxt "8290981-0-84744"
msgid "Ebon Steel Dwarven Spider"
msgstr ""

#: 8290981-0-84741
msgctxt "8290981-0-84741"
msgid "Death Mask Sabre Cat"
msgstr ""

#: 8290981-0-84739
msgctxt "8290981-0-84739"
msgid "Floral Tattoo Shorn Camel"
msgstr ""

#: 8290981-0-84735
msgctxt "8290981-0-84735"
msgid "Hollowjack Rider Camel"
msgstr ""

#: 8290981-0-84734
msgctxt "8290981-0-84734"
msgid "Hollowjack Rider Wolf"
msgstr ""

#: 8290981-0-84728
msgctxt "8290981-0-84728"
msgid "Dwarven Spider Color Variant"
msgstr ""

#: 8290981-0-84714
msgctxt "8290981-0-84714"
msgid "Lava Line Salamander"
msgstr ""

#: 8290981-0-84709
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84709"
msgid "Lorhiel"
msgstr "로히엘"

#: 8290981-0-84697
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84697"
msgid "Dire Wolf"
msgstr "이리"

#: 8290981-0-84628
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84628"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-84624
msgctxt "8290981-0-84624"
msgid "Corn Seeker"
msgstr ""

#: 8290981-0-84607
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84607"
msgid "Vykosa the Ascendant"
msgstr "승천자 비코사"

#: 8290981-0-84592
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84592"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-84577
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84577"
msgid "Hunder"
msgstr "헌더"

#: 8290981-0-84564
msgctxt "8290981-0-84564"
msgid "Blaze Lurcher"
msgstr "여름 러쳐"

#: 8290981-0-84563
msgctxt "8290981-0-84563"
msgid "Budding Lurcher"
msgstr "봄 러쳐"

#: 8290981-0-84562
msgctxt "8290981-0-84562"
msgid "Frost Lurcher"
msgstr "겨울 러쳐"

#: 8290981-0-84561
msgctxt "8290981-0-84561"
msgid "Autumn Lurcher"
msgstr "가을 러쳐"

#: 8290981-0-84557
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84557"
msgid "Dagrund the Bulky"
msgstr "덩치 큰 대그룬드"

#: 8290981-0-84556
msgctxt "8290981-0-84556"
msgid "Boglight"
msgstr ""

#: 8290981-0-84543
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84543"
msgid "Tharas"
msgstr "사라스"

#: 8290981-0-84540
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84540"
msgid "Tharas"
msgstr "사라스"

#: 8290981-0-84523
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84523"
msgid "Tharas"
msgstr "사라스"

#: 8290981-0-84522
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84522"
msgid "Foral"
msgstr "포랠"

#: 8290981-0-84498
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84498"
msgid "Dagrund"
msgstr "대그룬드"

#: 8290981-0-84493
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84493"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-84491
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84491"
msgid "Dagrund"
msgstr "대그룬드"

#: 8290981-0-84490
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84490"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-84476
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84476"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-84439
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84439"
msgid "Ronela Giroux"
msgstr "로넬라 기루스"

#: 8290981-0-84438
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84438"
msgid "Dreyen Gilvani"
msgstr "드레엔 길바니"

#: 8290981-0-84437
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84437"
msgid "Balorgh"
msgstr "발로그"

#: 8290981-0-84436
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84436"
msgid "Hunder"
msgstr "헌더"

#: 8290981-0-84435
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84435"
msgid "Gaedil"
msgstr "가에딜"

#: 8290981-0-84434
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84434"
msgid "Foral"
msgstr "포랠"

#: 8290981-0-84433
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84433"
msgid "Hircine"
msgstr "허씬"

#: 8290981-0-84432
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84432"
msgid "Maveld Bearfang"
msgstr "마벨드 베어팽"

#: 8290981-0-84431
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84431"
msgid "Harik Bearfang"
msgstr "하릭 베어팽"

#: 8290981-0-84430
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84430"
msgid "Dagrund the Bulky"
msgstr "덩치 큰 대그룬드"

#: 8290981-0-84418
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84418"
msgid "Narazda"
msgstr "네라즈다"

#: 8290981-0-84417
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84417"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-84407
msgctxt "8290981-0-84407"
msgid "Prisoner"
msgstr "죄수"

#: 8290981-0-84406
msgctxt "8290981-0-84406"
msgid "Prisoner"
msgstr "죄수"

#: 8290981-0-84402
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84402"
msgid "Jailer Melitus"
msgstr "교도소장 멜리투스"

#: 8290981-0-84399
msgctxt "8290981-0-84399"
msgid "Concordia Mercius"
msgstr ""

#: 8290981-0-84355
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84355"
msgid "Sapling of Seasons"
msgstr "계절의 묘목"

#: 8290981-0-84353
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84353"
msgid "Narazda"
msgstr "네라즈다"

#: 8290981-0-84340
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84340"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-84314
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84314"
msgid "Wyress Ursus"
msgstr "위어리스 우르수스"

#: 8290981-0-84313
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84313"
msgid "Wyress Rangifer"
msgstr "위어리스 랑기퍼"

#: 8290981-0-84275
msgctxt "8290981-0-84275"
msgid "Bearfang Hunter"
msgstr ""

#: 8290981-0-84274
msgctxt "8290981-0-84274"
msgid "Bearfang Hunter"
msgstr ""

#: 8290981-0-84266
msgctxt "8290981-0-84266"
msgid "The Archivist"
msgstr ""

#: 8290981-0-84263
msgctxt "8290981-0-84263"
msgid "Shock Warden"
msgstr ""

#: 8290981-0-84236
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84236"
msgid "Werewolf Berserker"
msgstr "늑대인간 광전사"

#: 8290981-0-84223
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84223"
msgid "Accursed Werewolf"
msgstr "저주받은 늑대인간"

#: 8290981-0-84168
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84168"
msgid "Imp"
msgstr "임프"

#: 8290981-0-84167
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84167"
msgid "Imp"
msgstr "임프"

#: 8290981-0-84166
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84166"
msgid "Imp"
msgstr "임프"

#: 8290981-0-84160
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84160"
msgid "Vicious Dire Wolf"
msgstr "포악한 이리"

#: 8290981-0-84156
msgctxt "8290981-0-84156"
msgid "Wildbriar Senche"
msgstr ""

#: 8290981-0-84135
msgctxt "8290981-0-84135"
msgid "Wildbriar Bear"
msgstr ""

#: 8290981-0-84125
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84125"
msgid "Werewolf Berserker"
msgstr "늑대인간 광전사"

#: 8290981-0-84124
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84124"
msgid "Accursed Werewolf"
msgstr "저주받은 늑대인간"

#: 8290981-0-84065
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84065"
msgid "Spriggan"
msgstr "스프리건"

#: 8290981-0-84015
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-84015"
msgid "Spriggan"
msgstr "스프리건"

#: 8290981-0-83970
msgctxt "8290981-0-83970"
msgid "Siphoning Totem"
msgstr ""

#: 8290981-0-83672
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83672"
msgid "Strangler"
msgstr "교살초"

#: 8290981-0-83670
msgctxt "8290981-0-83670"
msgid "Shock Warden"
msgstr ""

#: 8290981-0-83643
msgctxt "8290981-0-83643"
msgid "Shock Warden"
msgstr ""

#: 8290981-0-83593
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83593"
msgid "Dire Wolf"
msgstr "이리"

#: 8290981-0-83308
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83308"
msgid "Moon Hunter Cleaver"
msgstr "문 헌터 도살자"

#: 8290981-0-83307
msgctxt "8290981-0-83307"
msgid "Moon Hunter Striker"
msgstr ""

#: 8290981-0-83306
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83306"
msgid "Moon Hunter Cleaver"
msgstr "문 헌터 도살자"

#: 8290981-0-83305
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83305"
msgid "Moon Hunter Cleaver"
msgstr "문 헌터 도살자"

#: 8290981-0-83303
msgctxt "8290981-0-83303"
msgid "Moon Hunter Striker"
msgstr ""

#: 8290981-0-83249
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83249"
msgid "Moon Hunter Archer"
msgstr "문 헌터 궁수"

#: 8290981-0-83248
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83248"
msgid "Moon Hunter Archer"
msgstr "문 헌터 궁수"

#: 8290981-0-83245
msgctxt "8290981-0-83245"
msgid "Bloodscent Guardian"
msgstr ""

#: 8290981-0-83244
msgctxt "8290981-0-83244"
msgid "Bloodscent Guardian"
msgstr ""

#: 8290981-0-83242
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83242"
msgid "Dire Wolf"
msgstr "이리"

#: 8290981-0-83241
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83241"
msgid "Tharas"
msgstr "사라스"

#: 8290981-0-83240
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83240"
msgid "Balorgh"
msgstr "발로그"

#: 8290981-0-83239
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83239"
msgid "Tarcyr"
msgstr "타시어"

#: 8290981-0-83238
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83238"
msgid "Dagrund the Bulky"
msgstr "덩치 큰 대그룬드"

#: 8290981-0-83237
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83237"
msgid "Aghaedh of the Solstice"
msgstr "지점의 아그헤드"

#: 8290981-0-83236
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83236"
msgid "Wyress Strigidae"
msgstr "위어리스 스트리기데"

#: 8290981-0-83235
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83235"
msgid "Hanu"
msgstr "하누"

#: 8290981-0-83234
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83234"
msgid "Hanu"
msgstr "하누"

#: 8290981-0-83233
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83233"
msgid "Hanu"
msgstr "하누"

#: 8290981-0-83232
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83232"
msgid "Moon Hunter Feral"
msgstr "문 헌터 야수"

#: 8290981-0-83231
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83231"
msgid "Moon Hunter Archer"
msgstr "문 헌터 궁수"

#: 8290981-0-83230
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83230"
msgid "Moon Hunter Feral"
msgstr "문 헌터 야수"

#: 8290981-0-83229
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83229"
msgid "Moon Hunter Feral"
msgstr "문 헌터 야수"

#: 8290981-0-83228
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83228"
msgid "Moon Hunter Archer"
msgstr "문 헌터 궁수"

#: 8290981-0-83227
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83227"
msgid "Moon Hunter Archer"
msgstr "문 헌터 궁수"

#: 8290981-0-83226
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83226"
msgid "Hulking Werewolf"
msgstr "거대 늑대인간"

#: 8290981-0-83225
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83225"
msgid "Dire Wolf"
msgstr "이리"

#: 8290981-0-83223
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83223"
msgid "Vykosa the Ascendant"
msgstr "승천자 비코사"

#: 8290981-0-83222
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83222"
msgid "Archivist Ernarde"
msgstr "기록관 어너드"

#: 8290981-0-83221
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83221"
msgid "Mylenne Moon-Caller"
msgstr "마일레니 문-콜러"

#: 8290981-0-83220
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83220"
msgid "Hedge Maze Guardian"
msgstr "울타리 미로 수호자"

#: 8290981-0-83219
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83219"
msgid "Jailer Melitus"
msgstr "교도소장 멜리투스"

#: 8290981-0-83218
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83218"
msgid "Adonatus Varian"
msgstr "아도나투스 바리안"

#: 8290981-0-83217
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83217"
msgid "Adonatus Varian"
msgstr "아도나투스 바리안"

#: 8290981-0-83216
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-83216"
msgid "Adonatus Varian"
msgstr "아도나투스 바리안"

#: 8290981-0-82545
msgctxt "8290981-0-82545"
msgid "Zel"
msgstr "젤"

#: 8290981-0-82544
msgctxt "8290981-0-82544"
msgid "Zel Wall"
msgstr ""

#: 8290981-0-82489
#, fuzzy
msgctxt "8290981-0-82489"
msgid "Crushing Bubble"
msgstr "으깨는 방울"

#: 8290981-0-82488
msgctxt "8290981-0-82488"
msgid "Ary"
msgstr "아리"

#: 8290981-0-82487
msgctxt "8290981-0-82487"
msgid "Ary Wall"
msgstr ""

#: 8290981-0-82469
msgctxt "8290981-0-82469"
msgid "Werewolf Bloodcaller"
msgstr ""